今日至知原來個𡃁妹好努力經營個IG

化曬妝 PO寵物 一堆名牌

落妝完全係另一個人 普通樣
肥底但普通身材
扮到大波有錢周圍去

但實質係十五六歲輟學日日part time餐廳樓面
講到自己有病乜乜夜晚瞓唔著 以為佢白卡
平時落公園行下
屌原來去夜蒲 到朝早先瞓

明明佢本身就有個男朋友
同我講就叫朋友、朋友幫手養寵物

同仔仔容易friend 心諗咁樣就被同班女仔討厭
本身有少少可憐佢嘅
而家知佢同仔玩開

今時今日班靚妹 用識人嘅心態、唔用player心態面對只會被佢地牽住個鼻走

唔放佢上來
只係希望如果有巴打

本身條女 家庭環境無咩愛嘅
小心睇路
你以為易溝？背住你玩得仲癲

屌兩個都on99

大把港女經營ig is old news

Maybe me on9
本身諗住識個正常朋友
原來佢鍾意被仔圍

嗯嗯
多數都係缺乏家庭溫暖
仲有聽得多垃圾愛情歌

缺愛既後生 唔識諗唔識分 覺得咁樣好 咁樣舒服咪咁做
不過好似都無資格評論任何人

放ig啦

咪撚咁易信人 感情呢啲唔好咁快就投入